今季全球三大最強球會，屈福待，拿坡里，馬體會！

實至名歸！

我地曼聯都迫到利物浦失分

有機會全球第四名

聯賽盃牙士東維拉5:0

勝g不mo